[好腰好腎好男人] 狼隊 對 利物浦

特登去成人台搵post

11典slow

snow

聯賽過左50分先返體育台啦不如

開錯台wo, ching

你去同連仔反映下

冇入個po一陣變到咁

痴撚線叫雞台

有無人試過去見工但唔知份工見乜

咁多雞蟲

你指見完都唔知見左乜 定 唔知份工做乜野？

要唔要叫埋一份

我錯過左咩？

阿叔又打羽毛球？

路p又叫雞？

其實打羽毛球有咩問題

我都想有雞叫

路P

唔係掛 羽毛球好明顯架喇喎
連我利po清泉都知

建興都唔知道？

有錢就得

叫番聲p哥先 番香港跟佢搵食

學生妹唔易搵
一係識人
一係慢慢搵啦

好多仲要揀客
咩三十以上太肥唔順眼唔接

slow

我唔洗用錢的

拎個委任證出黎就免費？

無罪釋放

真係咁串！？

有，見完之後都唔知佢地做乜

中學生係咁串

將心比己
你都唔想屌catgirl架嘛

做雞都揀客
有閪真好

尊重啲
人地叫自己係ptgf

做雞做到咁串 大佬依家比錢佢賺

Me 2000就得

男人唔可以窮

頂爛市

其實你出去打工咪一樣，我好pragmatic，你俾足錢我，唔係害人唔係做警賊你叫我扮下狗我都ok

番普通工對住你老闆咪一樣無尊嚴，底線係唔做警賊唔害人

今晚幾點得

8點 free

女權撚: 我呢啲係身體自主

正常啦啲女都唔憂做 大撚把麻甩佬排住隊屌

真

catgirl喎

呢到係色狼隊post嗎？

係叫春合唱團
天下 並非只是有這朵花
不用 為故事下文牽掛
要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

見之前連個position同公司做乜都唔知

咁上去做咩

Head hunt 搵嗰啲？
成鳩日懶神秘

黑暗 如何蠶食了光
而暴風 怎麼盜用了浪

之前鳩apply 佢打嚟未見下

我不賣身 我賣賓周

屎眼呢

未聽過 聽下先 難得今日wfh

三萬蚊，過夜呀!

心態正確

實聽過啦，
幾年前成街係咁播

這裏有沒有管理員

呢首同高山低谷嘛

路P摩牙

邊個開始鳩叫春先
睇到都想叫

誰幸福 聽金幣碰撞
我想聽一次先與貧窮合葬

到你啦

如果想叫春 為什麼需要等

也許 盡力扮歡樂 心都不會開
如何能期待 你不能去的未來
天要忌才 天要塌下來
仍要與天比賽

路p樂子有冇update?

利po死咗好多人
韓妹阿米人妻樂

比清流連劇集台唔返利

清撚完未

為你付出那種傷心你永遠不了解
我又何苦勉強自己愛上你的一切
你又狠狠逼退 我的防備
靜靜關上門來默數我的淚

過埋今晚就返啦
加多咗個PET都完喇

傻瓜真的太多 不過誰能及我
你所以照舊煩擾我
隨便一聲便可 可殺掉我
失意才會找我 但也心知不妥
明知應該說不 不過明知出錯
我怎拒絕繼續再出錯
其實我撫心 從沒有被人愛惜過
Woo oh oh
還在怕什麼
Woo woo
你今天當我什麼
一瞬要移到的我
被差遣得很多
得到不多 連騙都不騙我
你即管當我什麼
相差都不多
如稀罕我 卻直行直過
不正眼望我

喺片尾mv邊度揾到比清

【可造之材】

前高普隊友及現時萊比錫消息源記者Guido Schafer認為卡巴克有條件成為一個頂級中堅，相信佢會喺利記取得成功。

「卡巴克係一個好球員，我睇過好多佢喺德甲嘅比賽，佢充滿力量而且有好好嘅心理質素，一千八百萬鎊轉會費絕對係一個好價錢。」

「卡巴克擁有強大心臟，心理質素係世界級，雖然暫時喺利記嘅表現唔係最好，但我認為佢未來會成為高普及利記陣中一個好球員。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

睇下有vvd帶會點啦
20黎講都可以既
大把中堅2425先起步

師妹搵埋聽日食邊間黃店
唔洗我搵

食完黃店上酒店

又曬命

有冇睇住揀
氣氛會好啲

聽日去睇

$5000借個天台俾你同師妹激戰

你拍片？

佢冇nat carry只係一個廢柴

但竟然會加入冇耐就傷過一次，係咪有咩平時訓練問題？中堅都傷曬

留名

叫唔叫雞？

Minor野啫
我估平時訓練強度太大

唔叫

我屌

老板 要幫襯下？

思疑你地已經輸波輸到癲撚咗

Be friend?
哩度啲雞蟲好恐怖

邊間

個位有D K

不嬲係fd

尼達利菲臘斯喺歐聯表現出色，令到有唔少利迷關注佢同利物浦嘅合約係去到幾時，係咪好似 transfermarkt 咁講，喺今季結束呢？

菲臘斯嘅經理人 Murdock Sports Group 喺 Instagram 回應球迷查詢，表示 “it's not this year”，即係合約唔係今季到期。

另外，其實喺 2019 年 8 月 7 日，尼達利菲臘斯外借往當時仲喺德乙嘅史特加之前，同利物浦已經續咗一份長約。

咁一早拎出來用啦

見到熱刺下年波衫笑撚左

I join ok?

圖?

幾好啊唔好搞咁多野，
今年件淺藍好樣衰

請問這裡有沒有管理員

都唔係咁撚樣下馬

Nike啲design真係好撚柒 簽完咪一鳩樣冇錢嘥鳩氣

都唔係零design下嘛

Chris Wilder leaves Sheffield United with club bottom of Premier League table

買水貨，串高普

送埋6分比我地先走都算係唔話得

其實唔炒仲好，下年教英冠一定可以好快升返上來

Leave啫，冇話炒，可能覺得冇癮掛

包皮翻生

下次都係唔好笑人啦

入多幾件nb都得 遲下都唔知仲有冇得買

簡簡單單咪幾好，易襯好多

下年定今年靚d？

嘩屌

紅色粉紅袖好女裝feel

渣打個logo柒撚到

Spot到爸爸托coke同比清睇緊7cfu

我都睇緊

7cfu同trivago

笑到仆街 同琴晚差得遠
下星期果套似悶

睇騎士嗰家睇到成肚火
害撚死比清兄弟小Q一生

最衰都係廢中成日賣水貨比人地，已經有兩個受害者，般尼茅夫同錫菲

俾我就話自己最驚大波妹

The manner of exit ultimately becomes a technicality related to money. If he's not sacked, the club won't have to shell out as much. But from those who cover them in detail, he has effectively been forced out by a lack of backing and trust plus a push for mass structural changes

from大波妹

兩舊都係屎，不用分得那麼細nb 係用心好多，起碼唔會用template 改顏色就算

nb其實都係template 不過係無人用既template

只要用心 人人都可以係designer

咁又好似係，nb 時期成日都出黑魂波衫做二次收割

Nike 舊年黑色件歐冠特別版好撚型

你講psg 戈件？

記錯，係nb

但咁先真實架嘛

我買左，我覺得好睇過上年黑金龍門波衫

還我nb

Pray for M干

簡單啲做返紅衫白領得唔得

笑死 祖達ig有個tag係遊戲玩家

佢fifa好似真。世一

曾經一個週末

Fsg自己袋晒咪無囉
睇下fsg幾時玩到高普走人

廢中話唔會接德國隊點會有人信
最撚好笑係鼻屎佬一話完歐國盃就離任
黨報啲風向180度轉變話F$G唔好再諗住唔使錢

本身就爭冠
垃圾fsg死都唔肯買中堅
正常一月一號就要黎啦
搞到成隊輸到無晒士氣
而家頭四都唔知有冇

Nat仲未傷

想廢中快啲走 縱到fsg越嚟越仆街 中堅都唔撚買

我指季初

【高普係利記最重要嘅一個】

加歷查直言高普係利記整盤棋最重要嘅關鍵，衷心勸勉FSG絕對唔可以下錯決定引致萬劫不復嘅後果。

—————

多蒙特行政總裁華斯基曾經講過：「或者我地2015年應該選擇重新換過晒全部球員，而唔係更換領隊(教練)，世界上有好多出色嘅球員，但好教練偏偏只有好少，好多人事過境遷先會領悟到好多大道理而變得聰明。」

好多人談及高普喺多蒙特嘅最後一季出現大倒退，但我認為焦點應該係佢地用咗幾多時間先能夠再次起飛，擺脫高普離隊後嘅損失。

無論今季嘅成績最終如何，利記班主FSG絕對唔可以犯下相同錯誤。

作為一個商場戰略家，亨利應該無時無刻反問自己假如高普離開利記，邊啲人會係最大得益者呢？或者曼城、車路士、曼聯、熱刺、愛華頓嘅管理層甚至會開香檳慶祝。回想高普執教前，利記五年只曾一次能夠參加歐聯。

高普嘅離開，對利記黎講，就等同杜格利殊或辛奇利喺1991及1974年離隊一樣。

過去兩個月主流意見令我都意識到無論我地再三強調高普嘅重要性，但默西塞特郡以外嘅人彷彿好似收唔到或者選擇忽視。

本專欄內容並唔係因為擊敗萊比錫嘅回應，事實上我今個星期初已經決定要表達自己嘅睇法，因為高普嘅前途甚至成為一個新聞議題。我明白點解利迷需要 FSG 或高普澄清，因為或者坊間有太多失實或無中生有嘅消息，但利迷同樣亦應該清楚高普嘅功續而懂得分辨真偽。

主場六連敗無疑加劇問題，過去幾星期我一直有批評球隊，無奈地球員比賽上嘅回應及轉會窗遲咗足足四個星期去買中堅都令我感到失望。缺少幾位老大哥如雲迪克、軒達臣及米拿等喺陣中時，球隊陷入令人驚訝般脆弱，請大家唔好誤以為高普對球員失去信任。

高普離隊之日，將會係一個盛世嘅結束，以我所認識嘅利迷中，無人對高普感到憤怒，反而佢地更想可以盡快回歸球場，用行動答謝佢為球會所做嘅一切，亦想支持高普走過人生嘅低潮。

其他人根本無可能達成高普過去五年半為利記做出嘅成就，交出成績贏到冠軍及與利迷深深連繫，所以我作為一個利迷，喺現行嘅經營模式下，絕對唔想其他任何人接任利記嘅領隊，包括哥迪奧拿都唔係我嘅人選。

高普領軍後轉會上淨支出只有一億一千萬鎊，同一時期內遠遠低過曼城、曼聯、熱刺、阿仙奴、甚至乎愛華頓。

自從贏得歐聯冠軍後，利記轉會開支係九千四百萬鎊，對比曼城三億鎊真係小巫見大巫。好多人成日會提之前破紀錄轉會費簽咗雲迪克及艾利臣，但有時隻字不提賣走當時最佳球員古天奴，試想像吓情況換轉假如哥迪奧拿要出售迪布尼先買到艾達臣及拿樸迪，結果又會點呢？！

有人指責高普過去三年耗盡球員嘅一切，終於自食其果。如果真有此事。其實好簡單放棄所有球員推倒重來，唔係就解決晒所有問題？我想像到曼迷、阿迷、愛迷都希望有一個領隊，可以令全隊人為佢賣命，而拼命三季直到2024年，拎到一次英超冠軍及一次歐聯冠軍。

高普接手利記當日，利記喺聯賽榜只排第十，喺佢首份合約期內已經成功將一支千瘡百孔嘅中游球隊重新整頓成為冠軍，根本上好多所謂指控都係無稽。呢幾年假如無一個大躍進，根本就無可能成為英超冠軍。經過不斷調整，唔再一味盲目追求逼搶及反擊，高普堆砌出一隊能夠主導球賽嘅爭標份子。

云云英超球隊當中，只有曼城控球時間比利記多，無奈地最能夠掌握攻守節奏嘅雲迪克、軒達臣及法賓奴今季唔係重創長抖就斷斷續續受傷，令人懷念佢地喺場上嘅風采。

如果你解讀成我當咗高普係神咁拜，我都唔客氣咁講無錯呀，亦唔會道歉。正如謝拉特之前所講，利迷都要高普繼續教落去。

有人可能會話前球員當然唱好支持，或者前球員對球會嘅愛蒙蔽咗眼睛，但與此同時好多人會問：「究竟利記有咩咁特別呢？」事實其實好明顯，尤其睇睇利迷同領隊間嘅關係。由辛奇利開始，利記領隊除咗要交出成績外，佢地情感上對球會嘅付出及連繫亦有相當重要嘅價值。球隊成功之餘，利迷看重「人性」。當信任成功建立後，領隊與球迷間嘅關係可以遠遠超越其他球會。喺晏菲路球場，假如一個領隊能夠做到一次功績，佢就成皇。之後經歷兩年低谷？無問題！兩個月低迷？無所謂！

利迷唔會接受到一個贏完歐聯冠軍再贏埋英超冠軍嘅領隊喺一年低迷後被炒，但喺車路士我地見證過幾次，文仙尼及雲尼亞里亦曾經慘食無情雞，普捷天奴帶隊打入歐聯決賽半年後連份工都無埋！

仲記唔記得2007年有幾多利迷聚集喺晏菲路球場附近力撐賓尼迪斯，阻止球會喺歐聯決賽失利後辭退佢呢？

喺車路士或熱刺，或者炒一個領隊嘅成本低過重建球隊，從歷史見證中，或者對車路士係一個成功嘅方針，恭喜佢地；或者熱刺球迷都明白普捷天奴未必可以帶隊再有突破，然而我估計有唔少熱迷會希望離隊嘅係部份球員而唔係普捷天奴。

喺利記，一個受盡利迷愛戴嘅高普面前，利迷只會要求管理層或部份表現差勁嘅球員先行離開，FSG絕對明白呢一點，所以今夏高普能否撥亂反正，焦點會去咗老闆嘅支持度有幾大，遠遠超越於質疑高普嘅能力。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

elke好仁

靚到仆街

做左我騎師

屌喇星又四點
英足總食屎啦

起身無耐又發夢

果斷做假利，廢事激氣

原來電梯拖住幾條女嗰個就係你

法官大人

聯賽都無野爭
傻既先睇

未睇

唔屌

本身佢算唔算多人留意？

唔睇先贏波

唔係台灣架咩？

唔係馬來西亞咩

馬來西亞出世
台灣出道

果陣黎撐飛馬勁多人去

加歷查講！！！？？

其實得你係

我都係
on99咁嘅樣

又迫害毒撚

睇咗 Kabak 呢幾場波
我覺得佢防守路數都幾幼嫩，甚至可能係唔好
佢成日企失位，慢入位，所以成日事後要追人追波
反而 Nat Philips 佢雖然唔快，加速同爆發力唔高
但以23歲仔嚟講，佢踢得極為老練成熟，防守路數好
佢極少企錯位同失位，做決定好同足球智慧頗高
應變快，洞悉即時破綻同補位意識亦快同高
如果打亂章波，Kabak 會比 Nat 好些少
但如果有一套整體性強，同高質素嘅陣法戰術嘅話
Nat 會好過 Kabak 好多好多

LULU後冇再留意其他人

巧唔巧睇？

巧巧睇巧感動

過兩日去長沙灣睇先，45蚊抵到爛

星期二4點搵鬼睇咩

兩個都好鈍

NAT其實真係幾慢
但波波頭估唔到仲慢

正常過狂舞派3好多
e套節奏做得幾好

都好撚勁啦屌

狂3好似好多劣評

特登轉會過嚟就係為打機，季季都預有半季可以喺屋企打

佢超譯左好多野，想帶出既信息其實都有d 1999，呀弗同lokman 個角色其實好唔合理

是旦啦 最緊要係固定咗佢兩個踢埋餘下賽事
依家nat標kab包 兩個分工開始清晰
希望下幾場keep到甚至有改善
剩低果啲就睇下三差+Jota咩狀態

狂舞有佢既意思係到既
但一黎有d人睇完狂舞1就expect係同類型故事，點知原來完全係兩回事
二黎個故仔太貪心太多條線咩都想講結果就有d散
而且個結局個爭議都比較大
有d人就覺得咁就完？搞咁耐原來冇分別
有d人又覺得你係想現實d就應該寫到最後全部比狗拉哂
同埋中間半紀錄片既手法又有人唔鍾意

老老實實我都鍾意套戲但係未至於非常好睇

一秒拳王就相對簡單d,其實基本上係傳統拳擊手熱血故事，橋唔怕舊最緊要受，睇落係有d熱血有d感動就收貨架啦
就算都有缺點但相對唔會比人放到咁大
而且出到黎都黎d演員同畫面都拍得比想像中好睇

最緊要學導演話齋，呢個時候香港人需要d正能量

其實你有BAND仔FD既話,佢地會同你講到個問題
如果有望過HEYO D訪問,佢間工作室邊有咁甩皮甩骨丸野某程度上係搞差左外界對indie既印象

樂囝好似好耐無上水

奶緊人妻腳仔又話你知咩

咁用波波頭都唔用佢嗰期係咩事
純逼害？

屌到人妻有左陪佢睇醫生啫

可樂狗就咪覆啦

【鄭達鴻准保釋合十感謝律師 女友以100萬人事擔保】

女友100萬擔保

明奴傷幾耐

Elke出story佢都唔上水
樂極忘形 樂而忘返

下期六合彩有一億

話說屌簡係咪仲喺多蒙特？好似好少聽佢個名
如果留喺利唔知佢而家去到邊個level

掟西瓜都搵唔到

係財經台見到佢

佢會唔會針架

買咗夏蘭特之後放邊個好

所有所求，我哋當時比唔到佢想要嘅人工比佢，佢要走都冇辦法，不過如果佢仲在陣，FSG 就唔會買邊爐，所以其實佢走都唔係話一定壞事來嘅

各有所求

而家喺利一定踢緊中堅

其實宜家喺多都係踢緊中堅

可能打緊老母個位

下季回購返黎頂老母

點頭仔

艾巴咸係未唔肯俾杜曹屌屎忽

Leeds個球場草地差到呢

覺唔覺改咗個垃圾叫雞post名之後少咗人討論

利po已死 又有錢仔又移民又mk又成人台

好正常，利記冇咩話題
大家都有j
所以....

球迷奇遇記

諗起老虎解圍落米叔塊面度own goal

Leeds d波真係好有娛樂性

笑4

咁多雞蟲 小妹邊敢入黎

推得慢到totally no mood to入黎
有冇人傾吓波

好耐冇上黎

你條女 做雞啊

仲迷緊摩？

講波係咪曾偉忠黎？
屌佢老母垃圾到仆街

踢緊中堅
中場唔輪到佢踢

睇緊

上個po話有人30,000過夜

MENDY勁到

頭d好似好睇過場波

其實夏樹算係咁啦，
連屋都幫你執埋

經典對白準備

其實有無可能係一場誤會

我打人? 我打飛機添呀

三萬蚊！過夜啊！

其實點解會知3萬蚊 過夜？

Leeds打到下半季仲有力press算係咁
車仔都咬唔入佢

上黎問左我地班ching

有冇利子一樣好耐冇睇過積分榜

應該阿澤叫過，知道個公價卦

下場做九弟

打針又死兩件藍屍

竟然live po有人spot到吉澤明步喺啲觀眾入面

反軒

呢個真係幾靚

夏樹好慘

老老實實 真係好難接受到自己條女做過雞

我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹 過往的畫面全都
是我不對 細數慚愧 我傷你幾回
後視鏡裏的世界 越來越遠的道別
你轉身向背 側臉還是很美
我用眼光去追 竟聽見你的淚

其實我有冇睇錯
阿木架車係右軚 但夏機係酒店出黎架車係左軚

比阿伯屌過ok？

又幫你執屋又俾你屌像中要咁靚

進口車 有錢人象徵

屌 一開99台就做完

係咪要約埋去大山行番轉

如果夏樹淨係keep 住俾一個uncle 屌都ok,
對比三兩個月換一條仔嗰啲咪仲衰

咁都ok

我地冇女嘛雞都照要啦

咪扮

如果阿木唔知都可以考慮

你今日同邊個去睇戲呀偽毒

又未算雞 最多被一條uncle包

有排日日loop

明明今朝先約完

佢又單親，
仲要養埋老母

Zaha 真係幾勁

閪布朗

睇完真人版頭D, 都宣傳下動畫版先.

以前youtube有哂咁多集嘅廣東話版, 而家得翻一集

WHO

左邊係你？

溝死女

之前返書展parttime都撞過陳偉豪 同佢影過照

佢利迷黎架咩

歐聯晉級連一個post都未推哂

Miss hunny 咁正竟然無人覆

七海tina有D似佢

viu 依家套野都幾撚諷刺

原來利雲24場32球
要破40球紀錄

wood 好日都無球好波
今次射得咁靚

0:2

讓四大賽又開始班撚樣生性未

差啲0:3中柱

碧福狗有報應

而家見到愛字頭失分都有d興奮
明明以前完全wfc呢隊同城死敵ge戰績
遲d我地會唔會淪落到好似阿狗咁整個聖愛華頓day比自己打飛機

獌狗來

After Joel Matip’s injury, Liverpool enquired about the availability of an established first-choice Premier League defender but after being quoted upwards of £25 million, the player’s representatives did not hear from Liverpool again. #awlfc [the athletic]

Mo Salah’s current deal expires in 2023 and #LFC are unsure whether he is bargaining for improved terms or seeking a way out. Salah can be high-maintenance. He hates being substituted and his relationship with Sadio Mane is, according to sources, imperfect. #awlfc [the athletic]

One training ground source says: “Mo’s work insulates him from any fallout. He has barely missed a training session. He is popular, warm and funny.” In the Liverpool dressing room, some team-mates gently ribbed the Egyptian for his agent’s tweet. #awlfc [the athletic]

VAR又唔吹愛狗手球

其實幾型幾霸氣，有星味過而家果班中場。

Who?

Av

佢咩事換走

拉傷

我以為咩七海大廈有隻雞叫Tina

一哥反cup 機會相當高

成日覺得般尼個jay 洛迪古斯幾勁，
如果有機會踢大會應該表現唔錯，
可惜傷下傷下都三十

而家出緊個英冠龍不過本身Olsen都廢到仆街

愛狗失分

顧掂自己先啦

垃圾利都會失分

靜到

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事
頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚
應快活像個天使

遲到嗰啲真係仆街嚟

講真對垃圾利爭四無期望啦 隊波表現差成咁
睇下West Ham同渣士可唔可以爭贏車仔熱刺好過

Liverpool manager Jurgen Klopp WILL be given money to spend as he looks to reboot his outgoing champions - with RB Leipzig defender Ibrahima Konate emerging as a key target. [@RealKevinPalmer]

Huge doubts remain over the Liverpool future of star man Mohamed Salah, but Klopp will be handed funds to invest in his squad even if all of his big name stars all remain at the club. [@RealKevinPalmer - @sundayworld]

信fsg一成都死
咪撚鳩up, 你今年net spend過100m 我日日吹奏fsg又點話

高普上任到e+轉會費淨支出係110m，你一個轉會窗問fsg拎100m，你覺得有可能咩

FSG講洗錢姐係共產黨講民主

喉舌
我地預左100M俾高普買球星洗架
不過高普睇唔岩冇買到
個新仔500k好抵買，明日之星，我地唔需要包皮
沙拿冇心踢唔岩用退化啦，賣左佢收返80M對大家都好

最後又買多架遊艇

希望fsg財困到要賣盤機會仲大啲

兩段新聞擺埋一齊睇㗎嘛
賣水貨咪有一億你駛囉

比女放飛機？

J rod都係利記萬年傳聞對象

好似修頓嗰時傳過？
般尼呢啲要高大中鋒其實都唔啱佢踢

樂子入

kabak借完就走？唔會買？

青年被指「撬人妻」 遭打爆頭命危

你仲快手

賣左沙拿，減左游艇應該有

比d後生d黎啦正

可能比人打個個就係樂子黎 幾日唔見人

遲咗半個鐘
認真冇下次
遲又唔早講
好似搵我攝時間咁

JP講過唔知邊年有200m
有冇圖片支援
Btw konate同matip差唔多玻璃

抵啦 約仔就唔會遲

喺修頓拍Lambert好撚勁 仲講緊入國家隊踢世界盃
但季尾傷ACL抖左一年幾...

到時買唔到又搵echo作啲藉口又話手續搞唔切點點點17summer夠話最後一日會洗175m最後咪又係一蚊都冇洗到

黃子華同大波驊嚟嘅

唔係好似 係直頭搵你攝時間

男朋友又未得閒
班姊妹又約晒仔
咪搵你攝時間囉我已經比足機會你做兵
仲想飛上支枝頭變鳳凰
訓撚醒未呀

-

貼佢相上黎啦 等大家戒備下

次次轉會窗前都有咁大吹咁大 到時就另一回事 做咁耐利迷都睇撚到化哂

但啲咁垃圾嘅藉口班股東又受落

又唔好咁講，
人地化妝化耐左姐

傷好返其實都ok,
技術都仲係到

想擁有 沒缺少 不開心 怕會被笑
你結果 陪出了笑臉 還要強裝自然

又係11典

J過細路女真係返唔到轉頭

想買A然後買B返黎
股東: 文尼 沙拿味又係PlanB黎 依家咪一樣係頂級球星
#信高普

點睇 泰仔同卡巴膠咁fd子

烏煙障氣

Thiago季初炒左佢8粒
而家有得做隊友實開心

德甲同聲同氣姐

仲未上水

琴晚Zaha型到

踩單車唔洗化咁耐嘅

踩單車一陣冇左個處入埋你數

屌 想講有個fd真係咁同條仔講
明明比兩個人屌過

你個frd?

唔係 其實係小妹咁同自己條仔講

艾粒lv

踩單車先耐，
要化妝又要防晒

Inside training ali都入波

憑實力單身既例子

森美哥啲精神面貌真係

個排球訓練好似幾好玩

Elke

咁樣係唔會叫到樂子上水架

都幾樣衰

年年每款設計一出都話樣衰架啦，最後睇睇下咪又覺得唔差。

屌

彈過嚟啦 有得上都唔識上 嘥料

利迷子真係好偉大

又未到超級樣衰

綠魔你又唔上？

綠撚夠未

紅+粉紅好奇怪

少少就算 主色起碼係白色

今日幫台長影咗幅相

粉紅色邊真係好7
好彩今年無冠，下年唔洗買

南野對la子

轉身勁到

邊位

騷擾你個位

La子打到牙膏咁

又唔好話人騷擾 深愛姐

有冇諗過樣衰係因為個人嘅問題

宗師算靚仔啦

好樣衰wor

lalala手術刀

有錢容易啲靚仔

阿當斯都幾勁，
拎南野換唔知肯唔肯

好似係呢幾場開始勁咋喎

後生大隻有射術仲要係英撚，
再遲啲就好貴架啦

拉子岩岩呢下推進

夢回顛峰

呢個啦應該係高普上年定前年講嘅佐真啦

今年幾件睇咗大半年仲係覺得柒

La子motm

趴tea in too噢too溫

睇來今次要布包出手啦

紅加綠我接受到
e件仲衰過番茄炒蛋

主場同格仔都麻麻地 泳池直頭離撚唒譜出年如果真係咁又當慳返筆 都係17/18三件同18/19紫色最靚

@李典 睇左一秒未 有牙正啵

般尼根本要d高大衰去頂沒

但佢係都要番般尼無計 因為係佢家鄉 屋企人係哂般尼

咁茄蛋衰d

今個星期又踢4點
又唔洗睇
諗起都爽

J rod傷完廢晒啦

講起茄蛋就肚餓

食飽糖水

又未去到廢哂
踢中游都ok
但般尼唔岩佢

我利其實啱佢

傷完頂多中游料
（不過其實佢都係勁得大半季就傷左，sample size不足，唔知係傷完廢左定只係個季勁）

好過力子掛

係咪搞錯左啲咩 小妹第一日上利po

力子勤力同有鬥心既話一定勁過佢

修仔傷左ings 又傷左幾個之後成績由第6/7位大插

jay rod係全能但又唔係大會料

大會後備寧願要個有特點既

先生係咪死左
哦你特登避開我

早抖88

又同妹豬食

利冇失分空間 同場數下差前四成8分咁多...

仲要對曼狗 列斯 阿狗 維拉

得晶官 紐卡素同修叫易踢d

仲諗前四，唔好再傷人完季算啦

都幾肯定下年可以專心聯賽

力子有咩特點特別好運特別hea特別廢

想奶？

終於諗返起係咪死咗嘅由來

場場都四點 點睇呀
屌你老母一日最衰都係FSG

要買嘅話我寧願買白禮頓果個墓碑。

好多場冇入過波

32了J

好波就不如好運...

炒5蛋 好過份

下季冇歐賽應該少左4點開波

前四渣士應該穩佔一席啦

幸運童子真係唔講得笑
對巴塞同對愛記個兩球絕殺我諗十年都未必有一球咁既波
仲要大賽

冇諗 我講下姐 一月連和幾場個陣我已經話唔好ff前四

成班有棍食

Callum Wilson/ Patrick bamford not bad

Son傷出埋

打起Bale就到兒子傷

阿個新仔好撚勁

Lml rebona

射得咁撚靚

癡線

靚到Rabona

LAMELA射波咁撚勁架咩

是但啦追條撚咩唉
主場對富臨白禮頓般泥都輸

阿狗咁柒

柒唔過利

比死敵最撚乞人憎果個入球咁既波

水貨學下啦
咁撚鐘意單蹄

阿狗又中柱

黑仔到

摩佬啲看家本領

上年前四要66分 之後十場應該要贏8場先有前四

禁屌到咁都輸好撚柒

阿狗
兩下柱輸比腳靚波

記得lamela喺河床都入過rabona

初初去熱已經入過,仲靚

阿狗看台點解會有 「Hong Kong」

1:1

熱狗後防廢到

神童入波

艾達維特

奧迪加仲係咪皇馬既人

又通渠

係呀，外借半季

其實Rabona好難做
成日覺得做得唔靚就好易擺親膝頭

果陣大學踢hall
有條exchange丹麥仔好似係踢業餘之類
屌佢勁到仆街一個carry全隊
有場佢12碼rebona勁ban死角
現場睇嚇撚到

其實真係好難諗到職業去到咩水平

真係冇得踢
佢唔玩技術齋爆你都死
佢已經唔大隻膊頭擔位都擔幾個
D腳力又係痴撚線

以前中學同啲鬼仔踢過下
同Grade 嗰啲真係好勁，身形速度都贏你
係同啲低一個Grade踢先叫正常啲
淨係身高都贏哂

牙朗30分鐘帶帽

阿狗都要爬我地頭了

射咗都有12碼？

咁都12碼,ON9英超

係囉睇埋var都俾
痴尻線

我地都慣架啦

奧利華真係CLS，使命必達。

其實禁區出腳唔中波踢低左人
12碼都合理

個動作都幾危險 畀都冇得拗

完全唔合理,佢已經射左仲撻晒Q,無機會製造到入波

點會呀
咁你踢低左個參與進攻既人喎
佢有權追返去進攻
冇得當睇唔到架

見到摩狗輸最開心

LAMELA byebye

熱狗開始打人

矛西終須紅牌

拉美拿抵撚死

Lml呢d唔算打喇

邊個紅咗？ 岩岩行開咗

Kane 抽水都要黃啦

係，我諗重點係即使佢撻哂Q
但係佢仲有機會追返個波
但係你剷低佢就變哂破壞咗呢件事

好撚好笑
兩邊都屌哂鬼話黑哨
究竟奧利華幫緊邊邊呢

熱狗仔慣左MMA都冇事, 緊係覺得黑

Lucas真係好撚勁
買佢好過啦

中柱

Leno企錯曬位喎

Harry kane真係睇少陣都唔得

廢中贏呢隊熱3:1

場波都算好睇

講整體表現啦

最後一場好波

咩啊，熱開季唔錯架wo

熱狗仲話唔係12碼

所以咪話廢中養大你班仆街胃口
講緊11月得番1場中堅都打到聖誕冠軍係交到貨有突
你班撚樣就當應份，同你嘈都嘥心機

哦，咁阿都擺明重建，
成績無所啦，
搵到班潛力新仔做重建核心反而最緊要

All in wolf

依家係扯到架86爆咗偈但唔擡偈，由佢唧唧唧唧唧咁撻唔著

比個易明啲既比喻好唔好，睇唔明

再鋒利嘅刀
都有生鏽嘅一日

廢中唔撚變就唔會去買thiago同jota返黎啦on9
同佢講真係浪費時間，講撚埋啲唔撚明既野
係咪當人人都係車膠，老馮睇得明佢講既野
咪撚睇波啦返去屌死氣喉啦

同阿仙奴相差2分距離
低處未算低

咩料，3個半月英超贏得兩場抱怨吓都叫胃口大
唔知以為捧緊富咸

條友似撩交嗌多啲

Borussia Dortmund's price for Haaland this summer is €150 million. [@SPORTBILD via @theMadridZone]

抵買 未來10年神鋒

fsg會買我切

The Sunday World claim Joel Matip, Alex Oxlade-Chamberlain, Xherdan Shaqiri and Divock Origi will all be allowed to leave if the right offer comes in.

Joe Allen has been with Stoke City for five years since joining from Liverpool.

沙基利同宗師算係球隊僅餘嘅合格攻中

下年買基利殊，加埋邊，軒，泰，基

組成無限可能既黃金中場組合

如果salah走買呢件就夠

神級體質，技術意識樣樣有

見到南野黎到咁 不了

個咩山曹又一億夏撚又億五

麥迪臣好似勁啲

Haaland Sancho Bellingham Reyna Moukoko
多仔賣哂隨時袋幾億

有得ff好而家ff哂佢

識搵英撚幼幼
知道廢都值20m

距離前6其實仲有機

希望愛狗西咸頹返一排先

踢歐霸不如唔好踢算

搞到德甲好似新手村咁

係多仔啫個個都知多仔玩育成然後賣

今季似玩出火
下年隨時歐聯資格無埋

抵死，
此風不可長

有啲掛住樂子同路p

唔掛住我

佢地啲故事聽落吸引過你個師妹

唔諗啦

差太遠

逐場踢好個form搏歐聯輸得好好睇睇

路P既人物設定變得好快
突然變左有錢既mk仔，再叫G

路p一路都唔mk,
不過之前覺得佢好純姐

睇路P分享睇到都想叫埋一份

這是利po嗎？
有冇人傾波
傾女傾叫雞搭唔到嗲

同路P做襟兄弟囉

但係呢輪兩隊都柒左
希望生性

成績廢 又明知隊波冇錢買人
傾咩好

講真 叫到大學吱真係吸引

傾下歐聯幾時出局

今晚輸埋直接搬家成人台

又話有解約條款既
（雖然這些機會不是屬於辣殺痢的）

仲有空姐

利記咪一樣玩money ball玩出禍

肯洗錢咩雞都叫到。

想叫春

大家想柒下柒下歐聯8強出局
定下年打霸氣盃爭冠

邊個話你知下年有歐霸打

有啦 有信心做六弟

李城車熱爭前四，
愛華頓西咸阿仙奴同我利爭前六

那兒來的自信

仲有無利子呢排轉到工

諗返起之前有條片著住套空姐制服自摸

岩岩新年後返新工算唔算

激活埋啦

會唔會就係路p嗰件

賣完沙基利 唔會買得番同級

Fsg班賤種又會要高普買平價幻幻等佢成材 睇住黎啦

想睇路P日記

陳同佳同劉馬車都有女啦
係你冇啫

劉馬車成個c朗咁靚仔 已經溝死女啦

賣呢四件都好合理
除左力子，三個都係資深文員

結局係賣曬三叉擊，肥沙走，再買幻幻番黎
力子，100分，無球會接繼續留隊

沙短= >67頂
帖=>叻哥
100分=>宗
力子=>Jota

夠做有突

迪馬利亞

阿po

fsg:佢唔黎咋，我想買架

Sancho而家應該冇一億啦
上年想水鳩曼聯買姐

好心佢哋啦，咁既貨色係covid期間80都執到啦
美隊都係執左60

係德甲過幾次卡巴就80m,
頂贏卡巴+20m

嘩！！！

唉，情慾OMG😔

下年先有解約條款

jota復出 邊爐打翻防中 其實已經好好多啦

下年先買

今晚就俾Pedro neto姦啦

Moneyball 喎
PoorGuyBall 就真

幾隊前四份子都失分，
再唔把握機會拉近啲真係唔駛踢

佢肯買我切

企第一嗰時攞唔到分
點解而家又會攞到分

人工貴不了

利記係時候壓彈弓反彈
希望叻菲未來唔好變地底泥

因為叻菲！！！

條友是唔是玩野

WFH食飽飯當然要恰一恰先啦

磨牙磨牙

扯咗

屌仲有成兩個鐘 好撚難過

上來傾下計好快過

全足一日好撚悶

打緊ut

好眼瞓呀

馬貼既情況就大家都唔想
希望留到沙短
但係賣曬4個都唔會搵得返同水準既板凳啦

今季買到佢唔屌fsg
佢同南野拍開 可以release 埋南野
我估呢點可能廢中會諗（掛）

要買個億五嘅未來球王嚟解放南野
我迷南都覺得吹大左

In: haarland
Out: origi,shaq
南野返黎做sub
咁樣唔錯

南野係修咸頓真係踢得唔錯

Haaland唔洗諗
就算fsg肯比錢佢都大把選擇

咁都要試下搶，搶唔到抬價都好

自由度大嘛
我利俾唔到咁大發揮空間佢

但輸到仆晒街

真。。。抬到過百五

皇疤都西西地，又窮，最有機會係d油王隊

雙曼大把錢

Fsg: 跟！30m + 15m add-on

痴線
緊係RC加一鎊

醒啦仲前四

我地目標係歐聯冠軍呀

打小啲J啦，f$g會用過億買人

獌狗今季都洗唔少

成日聽賴茄同愛滴臘贊助獌鍠買呢個買嗰個
又唔見辣殺痢有份

贊助垃圾利借卡巴

Ings 都傷埋 係難搞

及時雨信貸

30m+100m add on
條件係我利贏世界盃

咁似古惑仔3投長紅

呢隻雀出幾多
我出多... 一蚊

難買既野 就唔好買喇

【崛起之路】

Simon Hughes最新文章講述菲臘斯成長及喺利記成功彈出嘅故事。

節錄少少利記部份，其實由佢加盟及幾乎離隊都充滿好多一線之差。

眾所周知佢去年夏天幾乎正式離隊轉會史雲斯，代替轉咗會去熱刺嘅朗頓，個人條款已經傾好晒，轉會事在必行之際，其他報導有提到因為史雲斯成功簽到曼城嘅拿迪貝戴爾而拉倒交易，結果菲臘斯黯然返去利記。

與此同時，其實菲臘斯自由身加盟利記前，亦幾乎去到美國升學。被保頓棄用後，菲臘斯同意到北卡羅萊納大學繼續學業，然而喺保頓教練Andy Hughes及利記球探Andy O’Brien(前保頓球員)推薦下，加上高普親自觀察後甚為欣賞，最終簽約加盟利記。高普甚至喺菲臘斯身上搵到昔日自己嘅影子。

轉會史雲斯失敗後，失望嘅菲臘斯第二日如常到米活報到，保持一貫平常態度重新投入操練，再次吸引到高普欣賞。雖然十月轉會失敗，但當時好多人仍然預期利記一月時會再次將佢拋售或外借，但最終中堅荒下被逼打消念頭，甚至要派遣佢上陣。

利記近月戰績可以用慘不忍睹形容，然而菲臘斯表現受到一致讚好，其中兩勝韋斯咸中更有超水準演出。

認識菲臘斯嘅人大多都認為佢有「我一定做到」嘅性格，高普亦欣賞佢嘅態度。上季季中，由於高普決意排出一個副選陣容俾一隊休息，利記急召外借緊嘅菲臘斯返黎踢一場足總盃賽事，特別詢問菲臘斯意見。縱使菲臘斯喺德國已經安頓落黎，但一口答應返黎幫手。

另一邊廂，利記外借工作一般交俾其他職員負責，然而菲臘斯外借到史特加亦間接由高普促成。出生於史特加嘅高普自少已係史特加球迷，史特加現時踢法高位防守與利記近似，以及有巴斯杜巴拍檔下可以老帶新，對菲臘斯成長及融入有極大幫助。

雖然有唔少消息都指出菲臘斯今夏會約滿利記，但Simon Hughes補充其實雙方仲有兩年合約期至2023年夏天，就算菲臘斯未來未必長留利記，但至少今季嘅演出有機會為佢換黎一個更好嘅際遇及職業生涯。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

叻菲

陣已最

簽到夏撚麥包嘅概率同我屌到新垣結衣嘅機會一樣

好喜歡他

4點點睇
分分鐘又和波

一分都冇

假利

會唔會樂觀咗

果斷唔睇

又死多件

夏薩特自1月受傷之後，岩岩周末終於為皇馬上陣15分鐘。
.
今日，皇馬宣佈夏薩特腰部肌肉受傷，估計傷出4-6星期。

想買台灣鳳梨食

人工

皇馬一個夏薩特 巴塞一個古天奴 入哂肉

皇馬仲有祖域水貨

唔係番咗法蘭克福？

借姐

真利上水

4點再講

又捧到叻菲上天
一陣失誤一場就變屌叻屌菲

我fd渣bc
又係成世未去過英國
一話去就咁去咗

今晚會輸幾多球?

由細到大都係香港，而家要被迫離開呢個家不似家嘅香港好難會無唔捨得

四點起唔起身睇閪波好呢

決定唔睇

歐聯先睇啦

狼隊咁既踢法，四點咪搞

搵潔玲啦

去邊個市？！ 岩岩畢業？

做兒子仲要諗

有冇腳趾送先

作客easy win

頂唔撚順 瞓先

挽留
聽日返兩點都仲堅持緊

狼隊擁躉出現今晚睇我Adama表演砌低痢

有正選未

完全唔記得今晚有西波睇，仲打機打到依家，聽朝又要返工，都係假利算。

兩點睇有咩問題

返8/9/10先係問題

冇基達睇

No change

等睇Rugby佬爆死呀樂

個陣好吸引

有艾簡達拿 正 著住佢波衫睇波

力子又傷
究竟D球員點係非作賽既時侯傷

有法賓打防中有計傾

依場都踢得肉酸嘅話真係唔洗再睇。

F9 傷左？

origi呢

牙米呢

好似得Now會叫艾簡達拿，就爭似叫老母做雲拿當咁。

清係Now狗？

成個後備得沙基利一個係可以打前，3個中場兩個廢William。

依到大把now撚啦。

係

起身睇閪波啦

Neto強姦kebak

力子交完個assist又傷咗

12m啦要

大勝吧！狼記！

單計依一個月嘅膠，AB仲癲過全盛米奴列。

AB咁快想自爆

但係都未癲得過你

ab

終於肯擺兩隻中堅

聯賽真係廢到on99

下季得返聯賽你睇

老虎喺利生涯最膠個場係咪應該係輸熱1:4個場

TAA食撚左屎?

卡巴哥俾人撚到傻

食左好耐啦

股東: 聯賽歐聯都拎咗 係時候爭下聯賽杯足總杯 #信fsg #信高普

叻菲愈嚟愈穩

分分鐘會續約

節奏一快就感覺唔到老母既存在

後半場甩夠未

成隊都廢到

踢緊乜尻

錦龍有冇後備？

訓教先都係

比狼當狗咁撚

出宗師好過啦

半和即訓

和鬼到咩

比人猜到變餅

好彩Fabinho掃到

交屁垃圾到

Mane

咁都唔識入

正式宣布

Philips > Klavan

Mane差啲

文尼

泰仔啲控傳今日

文尼我真係屌你老母臭西

Kabak幾球都搶到 喜出望外

講真文尼又唔係好態，點解要咁有信心想過埋。

訓多陣先 下半場先睇

殺死咗莫天奴

文尼成季冇撚勁過，想點

難得老母比到輕線

射波太屎 要空龍先入

文尼廢到

文尼今年真係廢到 次次都要哂一兩球先安落

遲早紅牌，一控失就下下鳩鏟。

係竟然無比查奧爾撚到

交屁又去返17/18個態

佢有球標出嚟都偷到

Fit in condition

尼圖又好波咗

沙拿走既話可以諗諗

狼隊踢得勁輕鬆

圍住嚟猜

呢隻勁到癲

沙拿撚識踢單箭單咩鳩普

睇住嚟撚

交屁中完武肺真係未好過

文尼呢球變速好快

零攻勢

屌 得個快 推埋出界

老母咪撚成日拎完波企定定啦
已經唔係lag機 係hand機了

jota好靜

文尼點解今日下下想自己黎。

Fabinho掃得好

報恩

AB對腳廢晒武功

高普唔俾佢扭波 宜家生曬鏽

深夜西波

我睇緊啲乜

狼隊幾好睇

垃到，完全無配合

比D組織黎睇下得唔得呀?

蛋蛋完場

查奧爾好辛苦踢得 不如過埋黎幫手？

上場啲波無撚曬 同一班人

今季0助攻0入球

想贏就換基達出嚟（老母走）

入完波 換鍾斯米拿出嚟守

對面大把

得叻哥同邊爐係正常

叻菲

賓奴完全守死neto

佢地兩個真係一個殺一個包

其實Kabak都唔錯 期望低嘅話

兩閘真係完全弱化

好似因為無隊友幫手

自從法賓奴打返中場 遠鏡已經分唔到佢同艾簡
兩個都係光頭 身裁又差唔多

佢都唔需要隊友嘅

莫天奴邊忽似咁大年紀

無隊友就0入波0助攻都唔合理啦
咁搵我踢都得啦

賓奴高好多喎

認對boot

中場三子啲比波可以再閪啲。

沙拿咁比 要保特先追到

老母企係度等波到

老母攻守0作用

老母一定要換走

唔知點解依家好鐘意比d短又細力既波

下半場會換米拿 放心

第一球組織

洗唔撚洗水貨一拎波兩個夾。

Free header黎架

得1個識入波

交屁吊西吊到腳軟

老母換基斯/山齊士

交屁

兩球golden chance

狼隊今場咁勁 原來先贏得5場

差少少呀

無前鋒

Thiago咁都仲未有黃牌

寧願佢獨食

有冇諗過係痢廢

想要麥迪臣或者加利殊 ff下都好

Thiago走啦diu

咁都foul

基本傳波都冇腳到位咁款

今場泰同老母做乜9....

乜呀？

陰謀論：浪費交屁體力

是但一個換基達 60分鐘之前

查奧爾做支點好撚勁 控完重識分邊

全隊都係啦 應該練波個時成日咁做

泰又想走場

對面罰球王

Foul太多 黃牌埋

換基達啦

牙膏踢法適合熱狗

相比之下，麥迪臣好似易啲
加利殊想踢曼多

好易打少2個

祖達比起文沙更加要支援同餵波，但係今日中場成pat屎咁

文尼真係慢左好多

英撚 60m以上

上半場又0中龍

4點波好痛苦

壓低個身就算，唔肯瞓地

泰防守有鏡頭 犯下規
老母無影

成隊打完歐聯淋晒咁

堂堂世界中場，嚟到利變左打爛仔波為主

呢家聯場既利 真係睇到好心痛

GOAL

jo

咁樣入。

仲以為又射出界

-6足球

兩閘真係攰晒 交波唔準

啪啲咁嘅隊友係人都燥

以前幾季都唔洗輸幾場

依家幾個月就輸差唔多十場

FIFA style wor

以為祖達會報恩

文尼靚交

5* wf

真正三叉嘅配合

proclub咁

我初初睇以為唔入

射得好靚下

祖達5* weakfoot
又一個carry成隊

以為網側

負碌1-0

祖達

中堅太廢唔敢攻太盡姐

入波了

我地後防都係proclub

冇左綿奴三叉嘅配合反而仲好左

-6足球
又搵jota救世

其實好難捉路

祖達finishing真係好勁

比唔到反應 慶祝啲咩 原來入咗

個組織好靚,但都係-6足球

攻得盡都係9斬

Pro club d後防電腦學界水平

下年買前鋒
整多件葡國雞好似唔錯

廢奴一早要躝啦

睇得太多費明奴網側

呢球真心靚過左交右交番左拉空晒

Pedro Neto

狼隊作客個更衣室要行樓梯既

呢幾腳都好靚

Thiago 傳失好多波

我覺得佢都係未好pick up都英超節奏而已
真心中意睇佢踢波
腳法好，停波轉身好好睇
眼界好比波準

牙祖啲斜線走位全隊冇人做到

沙拿咩事 食左屎 今日唔帶波?

柏度尼圖啱用，又係幻幻啱晒f$g

遲咗起身

講真 如果呢球俾明奴 已經係收咗皮

你點諗到水貨會即彈回得咁快。仲以為佢會自己黎

留力

能持續獲得jota亦滿足

唔會射 傳比沙拿

網側明奴

西班牙祖阿倫

但今場冇左明奴啲迫搶感覺上中前場就好難搶到波

最尾三腳爽到

其實岩先個入波某程度係贏佢果一下即彈，令到個進攻方向即刻轉換。

老母lag完機未... 係咪比高普落左咩指示

可能係傳比對面龍

阿里臣今場做乜發緊夢咁

咁沙拿今場回防好多喎又

果陣最尾兩季吹奏到利記沙維

有球佢回比牙樂 斬比黑鬼 今日呢個唔係佢

懷念爸爸

老豆走咗, 比多D 時間la

覺得係中場控唔到個波 其實三叉態唔錯
你見文尼幾下轉身都幾有信心 覺得佢今日會入波

手震震好撚騰咁

高普可能同佢講咗 唔換佢都得 你唔準上腳

見到祖達有時都忍唔住拖後拎波
其實沙拿應該學下neto個踢法拿下粒波幫手拉位先係

牙膏比波力度大到痴撚線

今場唔夠對面搶
同埋對面搶到波後啲長波拉闊好準
利記成條防線都拉闊晒，中場補位好辛苦

基達換牙膏啦

順便休下

呢球真心似fifa入波

Neto好靚仔 ☺️☺️

都係一下啫

佢死左腳 都係最多帶入中間塞車
回後帶波上黎文尼會好啲

水貨肯配合嘅話，其實真係地球上最接近美斯嘅男人。當然仲差十萬九仗遠。

好彩有法賓奴

中間搶得靚

如果jota之前無傷。。

文尼個助攻都回得好靚又望到左邊空

全靠Phillips 頂到 先有呢球攻勢

水貨一拎波兩個即夾，尼圖多空位好多。

對面四個中場鬥搶有人數優勢
啲波仲要中間鬥搶既時間較多

我覺得係時候換基達出黎 反正佢都一黃

睇到想佢續約

Klavan2世

下半場實畀人追和

除咗果下手鎚 今日啲企位出迎冇左舊時啲果斷
唔知係咪同中堅未熟

條防線好牙煙

兩個盲俠竟然係果個moment望得咁通

沙拿回後補位變相柏度尼圖機會都唔多
狼隊都係右路去，施美度係咁上

基達又好沙基利又好 搵個禁區頂射波入黎啦
睇見老母禁區頂大把空位都拎住粒波企係到指人行真係頂痕

佢做第四中堅合格有餘

基達出黎就無文尼單刀嗰啲killer pass睇

開咗長波好準 兩閘落唔番切黎 中間俾人拉散
下下遠柱就跟甩一個

橫睇掂睇，上半場都係攬球佬大威脅過尼圖。

睇基達扭波都好

條防線中間嗰兩件都係後備料
又冇軒隊叫住就係咁
高普試好耐先肯擺兩個正中堅㗎啦

下半熱血逼和

所以文尼同沙拿返後補位鏡頭好多

F9係到的話，果下free header有機頂入。但祖達果下佢射10腳都未必入。

唔怪得鳩普唔用新中堅 講真神軒踢中堅好過用咩kabab

祖達雙槍遠近柱都識射

真心好勁

沙拿個仆街唔上腳 贏左7成

因為水貨同邊爐習慣性補右路位

no, 似出JM

完全跟唔切 啊諾直頭失位失到仆街

係呀 有陣時寧願佢拿拿聲比個波泰做 有球禁區頂度佢橫傳比泰最少有一下攻門

唔好啦大佬
又搵中場打中堅，中場覆蓋率又低左
搶斷又差左

領先既話就實出米拿

所以高普之前嬲水貨唔防守真係on9，佢應該比好多winger勤力。

屌啦 咁不如出Jones

你岩呀 高普贏一球又黎保守 我覺得jm真係老 跟唔到比寶節奏 雖然有啲無情 但季尾離隊對利同佢都係好事

佢打法係咁，你要佢既長波同落底去發動攻勢就要人補佢位
上年軒隊執屎執得少咩

咪係，對面啲轉方向好快，米拿落黎盞對面撚。

狼隊反勝買得過

利申：買左狼隊全主讓主

水貨今場打邊多嘛
個中路俾文尼同祖達輪流打多
咁沙拿就一定要回防啦

米拿既價值喺更衣室嘛

可以補位遮線
呢啲就靠經驗

咁不如退休轉助教。。。

咁踢taa勁咗好多

啊諾係Neto 私家雞

好似訪問尼圖
佢話想同vvd 馬貼比賽多過做對友
想要挑戰

每場都好驚Thiago紅牌

ab而家吓吓都唔敢接實

佢一嚟就打利市打比
以為嗰場係英超標準嚟

之前有條落場片係米拿熱身時既team talk
呢啲球員唔易搵㗎

F$g:你俾呀？

Jota得罪人多

KAB冇人阻都頂到咁

如果今場邊爐踢中堅 唔敢想像

真係試陣試出黎

埃及狗

啫喱傳比2秒後嘅自己

沙拿一推即刻失 都係彈彈波算啦

禁屌唔入